有冇人會買Samsung Galaxy Fold？

好似出咗一兩個月，但見好似冇乜人討論？

太貴

搭車見過有人用

會等2睇下點先再算

韓仔數咗好多缺點出嚟

用Galaxy Fold玩瑪奇Mobile...遊戲製作人：Galaxy Fold都唔好用嘅

覺得技術未成熟、太貴同唔防水

垃圾

成15000蚊試呢d新技術做白老鼠
買部android 機加ipad好過啦

仲有打開部機之後……
作為一部平板都係嫌佢個mon太細

摺埋嫌太細又厚
打開又唔夠平板大
唔湯唔水咁

太貴
太厚
單mon佔屏幕比率太細
摺痕明顯
總結: 等下代

睇下遲啲可唔可以做到摺埋10mm內, 6吋mon, 打開可以有10吋mon, 咁會實用啲

一年後半價

買了， 好好用

我睇好佢下場最終會變成曲面電視一樣

點解袋唔到？
我著西褲，牛仔褲，運動褲都袋到🤗

你袋部ipad我睇下

等佢出第二代先啦. ..呢部阿二來. . .設計唔掂.

呢部先係真正平板 + 手機. . ...

摺咗唔夠細就無意思啦

我都係咁話

moto razr

門市都冇得試機

呢部正d

冇錢買黎玩，完

貴iphone少少啫